當初因為責任感而結婚既你地依加點

想聽下各位
唔係因為愛情而結婚既你地
可能因為驚搵唔到第二個 可能因為責任感
結婚後既生活係點 會唔會成日鬧交 會唔會仲成日心思思想搵第二個
定係其實結婚之後就覺得好開心好有FEEL

感建分

有乜撚嘢責任 玩埋啲家庭扮演遊戲真係好幸福

咩意思